堅強d 一次失誤唔係世界末日

心理堅強d 要輸得起 錯誤中學習
唔洗一次宣傳唔夠 少左人就世界末日咁

圍棋最強ai都會輸俾人
清末都起義都1x次先成功

我地有最強大台- 良知&信念
輸一次又點
我地輸100次 1000次都得
因為良知同信念係唔會投降

錯誤中學習
1. 文宣預1星期以上
2. 日程post去活動台 唔洗係時事台爭浮面
3. 見識到網軍未 一有機會就放負打擊大家
4. 心理堅強好重要
5. 淨係連登係唔夠， 要connect出去

最後 迷茫既話聽一聽軍歌

香港人 反抗

謝謝巴打

不屈!

香港人由細到大都唔輸得
要改變下心態

加油

其實我地之前天水圍都試過得幾百友
係我地對自己要求愈來愈高啫

推

推,多謝手足

[作戰戰略POST] 10月13十八區開花

10月6日至10月7日 以下句子一直蔓延
"等美國通過法案啦 忍下手啦 唔差在呢幾日啦, 我地比律師朋友做野啦 休息啦.............."
結果呢? 呢幾日發生咩事啊?
看更因為拒絕比暴徒進入住所被捕
暴徒街上亂咁拉 有無口罩都拉
黨鐵日日宵禁 屈示威者
浮屍又出現 未成年既都有

你班休息撚係咪又想等等等?
等到新彊嶺建成全港200萬人一齊送入去集中營先行動好無?

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咩野律師朋友做緊野忍下手
咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
...........

呢場不是不合作運動, 呢場不是公民抗命咁簡單
呢場係一場革命, 係一場戰爭, 雙方都將所有賭本儘押
根本係無任何空間可以喘息 你估暴徒一方就算無活動, 又唔係晚晚開OT搜證拉人咩?佢地會休息咩?
你估林鄭開行會無傾過動用更多緊急法咩?佢地會休息咩?
我地只要人,一齊趕絕休息撚 付諸行動 自己香港要自己救

不要將抗爭外判 不要愧對義士 不要到香港變成新彊才後悔

第 1 頁
#1
只愛讀書
• 8-6
你地口口聲聲話唔割
但勇武同和理非呢d字眼本身已經係割蓆左

5毛blocked

寧鳴而死

唔該推下個日程表，見D人話原本個個太多活動，太亂。
以下係主線簡易日程表 (有錯請指正，歡迎提供意見)。

建議而家各TG Grp可以傾定月尾有咩可行活動
再早幾日出文宣圖比人幫手

加油...

五毛

Pish

之前都試過好多次突然間一個禮拜少人啦使乜怕

巴打多謝你發放正能量

不屈

#Kill#

心態要正面，要輸得起

何況今日無輸

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

未放棄的香港人，算我一個

仲有一覺得有咩錯就鬧
不論家庭學校工作
其實
理性討論
互相鼓勵
先係一個更好嘅文化

基本鬧呢個方法
只係適用係舊時代
但轉變唔到

和理非 活動時間表

推 多謝樓豬！

推！！

Push

push

希望大家散發多啲正能量

長期戰最緊要平常心

要吹大雞

做好文宣！！

係少左，但唔係好少，臨時吹雞算係咁，唔好氣餒！
發夢見到起碼萬零人

正能量 推

啱 成日互屌冇用架
屌到個個都心灰意冷 負能量極大

煲底見

我地會越來越進步，到最後回望返一步步走過既路，就會知香港人成長左幾多

各有各做！

有樣minor嘢要改,
更新日期應該係10月12日

Move move move

國歌巴

加油💪

你講得好啱呀

手足們加油，煲底相見！
光復香港，時代革命！

首歌好自癒

下次組織好d
其實香港人已經慣左出黎
宣傳好d 人數唔會係問題

連登仔需要啲正能量

借啲意宣傳首歌

冇錯, 錯一次唔使死,
唔肯改進先至係問題

我就係要呢啲，我地重新振作！

幫推

agree

真係唔使心灰，大家諗吓其實我地香港人由始至終都冇嬴過啦，輸又有乜可怕？

我哋永遠有一樣野係屬於我哋，永遠都唔會失去嘅，

就係我哋嘅良知訝！

憑住呢一份良知，我哋幾時都可以再起身黎過

真

可能經過200萬
有個錯覺冇200萬=唔夠人

升級做移動文宣
街上派傳單叫人上街
重現六月做勢

宜家d垃圾文宣成日改埋d膠名on99

品種： 失敗狗
特點： 係咁話失敗

活動台

Push
香港人，加油

大家加油，吸取教訓，唔緊要嘅

分化撚，負面撚已全面進場

唔覺少人

有咩失誤

香港人堅持

其實 帶風向帶到你咁冇技巧仲弱智
進步下啦 失敗狗

大家睇下佢！block啦仲望

I agree with u

Tui

Tui 雖然小弟住喺外國 一樣支持香港人反抗 亦都會係外國略盡綿力 幫得就幫！

由6月9第一場開始已經係逆境波，本身都拚死嚟打，點解大家而家收手

連登有活動台

推 反抗！

加油💪🏻

本身想谷人數 但預得幾日宣傳 冇想像中咁多人 但以3日黎講都好多人

其實好多失敗主義都係三毛扮

最緊要要人多討論

臥底已經大量入滲

真．連登仔你唔參與討論，呢d 臥底post 就會輕易淹沒 真．連登post

大家要積極出聲

好撚憎見到失敗撚

俾你發現左

岩 唔可以絕望

真係次次有一個半個行動唔如意就吹撚到就完就輸吹撚左三四個月

係呀

If you want to want someone who can change your life, look in the mirror.
大好機會得一次，香港人唔會收手！

對, 有信念.

Blocked

香港人 反抗！

堅持信念

諗起淋奠唔輸得
Btw push

大家撐住，加油

支持手足們 愈強越強

佢就係典型唔輸得
我地要承認不足再改善

支持

大家同班狗唔同係大家識反省識改善
支持大家 只要堅持就可以繼續行落去
記得大家係一齊行

連登需要正能量

有用

學金融mk話：心態要強

係呀
大家堅持

長期抗爭

今次真係宣傳唔夠
下次唔好搞咁急同做多啲文宣就得

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

講得無錯 重整旗鼓

當休息左一個星期 繼續反抗

天水圍嗰班全部精兵嚟

輸條撚咩 今次咁撚多人 緊係成功到仆街

pish

巴打我愛你

推
革命尚未成功，巴絲仍需努力！

光復香港

覺得要加多點

突發吹雞可以有 但唔好太密

Ching 講得好

18 區見

多謝 DGX 巴....好好聽！

手足，一次失敗唔等於永遠失敗，最緊要我地勿忘初衷，唔好淡忘，堅持信念！

仲記唔記得 be water? 我地香港人優勝之處，係靈活，多計！A 唔得，行 B。

我會繼續出黎，手足，你會唔會陪我？

記住煲底除罩之約。

光復香港
時代革命

輸唔起嘅係林鄭 香港人攬炒都得 有咩唔得

初時起步點係，
但之後沿路都好多人加入 雖然企得算疏但都好多人

3日連登宣傳黎講算好好

主要係沿路加入既人好多

證明即使冇收到消息但係附近都會join

我地係唔會放棄

心理堅強！
多謝您
我會星星你post再提醒自己
好
一星期宣傳！！

小小野就頹，點對得住犧牲嘅手足

唔止謝sir，連er er er sir都……

push 一日未贏 錯成點都唔放棄

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

Good

輸左乜野 今日?

樓主好波！
今次我地一直以黎邊做邊學，繼續爬山！

推 再攰都有成班香港人陪你
唔洗港人唔會放棄！

香港人，反抗！

今日好多人
冇人放棄過
大家唔好灰心 約定煲底相見

失敗係正常 贏先係唔正常
就算得0.01%機會贏 我地都要打
因爲依家放棄就白費左69到今日一直以黎手足們既付出

推！香港人

推 中港共網軍不斷係連登搞事ON99

屌 手殘㩒咗負皮
推10次補數

2/10

再推啦 講左好耐

3/10

4/10

應該真係有大量網軍
3點開始冇耐
已經N個post放負話冇人 民氣散哂 又屌休息撚不停分化

5/10

6/10

真係唔洗再吹失敗 就算個運動點樣去向 都唔會放棄

7/10

多謝手足
今日好心酸
好自責文宣做唔夠

見到呢個同路人post
我再次充滿力量了

8/10

9/10

邊個再吹失敗就係鬼！

無錯

10/10

唔好咁快放棄，我地無放棄既空間

係 當然當中仲有少少真手足被影響到一齊放負

Push
其實我地只要贏一次

從來只會諗方法解決問題
今次唔夠好，下次努力改善
無時間埋怨、放負

滿滿的正能量!!

我地可以輸無限次 但港共唔得

多謝樓豬既正能量！

香港人！反抗！

推啦

同意

唔好停！

不割蓆 不分化 不督灰

邊到輸，黑狗拉咁多人殺咁多人，越來越少人出嚟係正常

槍都冇枝點反抗

support

勿忘初心
當日為乜出黎，係咪已經解決左
未解決就一齊繼續齊上齊落

721
811
831
101

我唔會屈服

啱。我地仲未完 仲可以贏

dgx巴推銷自己首不屈
btw推

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

正皮加油

提早做文宣之後派街貼牆，之後再遊行

多謝你, 有5條五毛負評

就算有一日得返我一個 我都會出黎 直到成功 一係就殺埋我

連登真係好多心靈脆弱嘅人同煽風點火嘅藍絲

以前用03五十萬人做標準覺得有幾十萬人已經好勁 而家一下將個標準提升咗四倍
次次都追求百萬人級其實唔現實

P牌照推

宣傳期好重要

可以失望
不能絕望

手足！下星期再來過

行動post上熱門！

有咩野失誤？

香港人 反抗！！

推！

大家要精神上都full gear埋

多謝巴打嘅鼓勵

唔俾偷懶 唔俾放棄
但太攰就要放陣假再歸隊

要攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

加油！
要集氣

如果冇不反對通知書
邊個負責數人數？
點樣數人數？

冇人公佈人數
外媒唔知有幾多人 出咗黎

可以試吓一齊舉A3黃紙
再高空影？ 一片黃海？

同埋要話返比外媒知 (召喚英文文宣)

1. 警方多次拒絕發不反對通知書
2. EmptyR 關閉車站
3. 經常遊行未開始就射tg

都會搞到和理非
特別是一家大細、
老人家和殘疾人士很難出嚟表達訴求

再推

榮光有英文版

而加先知

要好好利用

大家唔好灰心！

要堅持
長途戰黎

推，繼續加油
光復香港，時代革命！

加油！！

屌 講到有贏過咁 我地根本一次都冇贏過 每次都用手足嘅血汗換核彈激發香港人

推
光復香港

多謝樓主

我哋真心需要大量美加手足幫手， 香港啲學生夠曬慘

香港人反抗

推正面 post

民意唔重要丫麻,想集中多人就俾人鬧人數撚
連登俾人帶哂風向想拖散人數,成功咗啦

正面，我相信眾巴打手足都會進步！
放心，會鞭策，但係唔會放棄。點我地都會等到去煲底相見果日！

平日就留喺自己區商場叫口號又好 唱國歌又好
凝聚民心之餘可以唔令到運動降溫

有樣嘢好似冇乜人提過
知唔知69點解可以谷到一百萬人出嚟？
呢個人數唔係奇蹟 唔係無端端石頭爆出嚟
係因為有班手足由五月尾就開始派傳單
記唔記得最開頭有班連登仔派傳單？
慢慢發展到全香港都有手足派
一路派到68 遊行嘅前一日

如果我地想再谷返差唔多嘅人數出黎行
唔好偷懶 派傳單

加油
唔好再放負啦

冇錯

不如諗下 下一步仲可以做啲乜

同意，唔好放棄！

光復香港 時代革命
五大訴求 制一不可
黑警必須被追究
香港人 反抗！

岩丫，我地仲進化緊，好多進步空間。
今日錯左，我地下次唔好錯就得

唔需要在意人數 不斷前行就可以

推 各位手足加油

不屈的你，會照亮明天的香港

講得好
下次宣傳做足啲俾耐啲時間
一定會重現百萬遊行既奇蹟

死返大陸啦五毛仔
係咪出世到依家都冇機會玩抗爭

我地未輸呀！！！！

失敗一次就檢討，諗下點先可以做好d

推，唔好放棄

如果我哋係咁容易放棄 7月就應該已經放棄咗

👍認同，一味靠鬧只會令大家愈黎愈灰心

無錯，雖然好老土，但失敗乃成功之母啊

多謝dgx巴打

香港人加油！

反抗呀

態度正確

寧化飛灰！不作浮塵！光復香港！時代革命！

反抗

失咩誤
長有長做
同人生一樣 總有低潮 保持信念方向感岩 向前看 就ok
Keep住呀 要經歷過低谷 走翻出黎我地先更勁

不過 呢家真係小心為上 ！ 殺前線 唔洗解釋 講理由

我由此至終都建議 要改變 人多好睇既習慣
真正革命 唔係下下都咁， 要知道係極權地方搞示威 protests 作用不大 和理佢唔驚 激進鎖殺

不如從詳計議 ， 點先可以推倒高牆

你望下隔離班靈異撚就知輸得七七八八
香港人可以由6月行到今日唔係靠神神鬼鬼 係靠自己 點鳩解一張gta 圖就成班人打撚曬飛機？ 你話係唔係弱智？ 屌佢地就話你mon po狗

良知係我地最強大的武器

講得好

希望你地都睇到

岩

唔會放棄！

ip

加油！！！！

G 持

贊成。大家要撐住！

加油堅持落去！

Push push

屌住

鬧嗰班一係熱狗一係鬼
唔洗理

係！香港人，反抗！

我唔明點會覺得放負係有用有影響
呢個可能係心理質素問題

大家唔好自己變負先啦
個重心要完全諗住同諗下如何贏
其他全部都係支節
贏！

啱啊 我地要正面思考
有錯就檢討 下次做返好佢

第5 好重要

岩啊，我係尖咀逃亡到美孚都冇放棄過，你地冇出過的人憑乜放棄！
Btw中途跟左哨兵行，多謝哨兵！！

14年我哋輸咗一次，今次經歷咗咁多嘢點解唔繼續行落去？ 加油呀香港人

不會放棄，香港人，反抗到底

無錯
香港人
頂撚住!

岩聽

經過呢幾個月 相信香港人都會大個仔大個女 大家一齊堅持行落去啦

係
團結

多謝巴打鼓勵！
香港人
反抗！

振奮

推啊

聽完軍歌成個人精神曬

我地要振作 香港人不敗

依加d活動太突發

從失敗中學習再重新出發！ 一齊加油！

真

禮拜六日唔好連續遊行 同埋文宣一定要一星期之前以上， 唔係個個可以即日吹雞出到嚟

非常勇武嗰啲我一向都建議 突擊行事唔一定要跟lee 度嘅timetable

軍歌

突發到我日日上連登都唔知邊個活動係堅會搞

推 唔好灰心

失敗乃成功之母，失敗中學習先更易成功

堅持最後就會得到想要，共勉之

中肯。
大家一齊頂住!!!

所以而家開始要勇於面對挫敗
我地好可能係打緊有史以嚟第一場冇大台嘅革命
要行一條新嘅路出嚟其實係好難，唔需要太灰心

多謝手足

覺得活動好亂既人入一入黎

推。

為左拋磚引玉我都寫左啲關於文宣出圖嘅建議，不過太長唔copy黎
不如一齊入黎傾下有無用
[重開]有效文宣方程式:激起情緒->引導->行動呼籲

你今次又啱啵

簡化版 主線日桯表 (定時更新)

10.13 主線活動

浸住驘呀我地 咩都唔割 團結就驘

Never forget never forgive

keep fighting

圍棋最強AI係因為要輸過一次先入到ranking

聽日去逼爆尖咀好唔好

心理堅強，我地既武器就係有堅強而且堅定既意志

謝謝創作團隊

長期戰
大家努力💪🏻

由美國保護我們

睇返真日程做野!

從錯誤中學習

強烈建議行動PO只能放活動台

強烈建議行動PO只能放活動台

強烈建議行動PO只能放活動台

強烈建議行動PO只能放活動台

強烈建議行動PO只能放活動台

強烈建議行動PO只能放活動台

強烈建議行動PO只能放活動台

送中，有證據吖！

Agreeee

我個人真心覺得香港人去開示威個班 大半都有慣性選擇

港島一定係人多, 明明港島好難走 但大家會有種感覺個到我熟

尖咀同旺角唔熟就唔敢去行 .

其實呢家進化到唔少人各區開花已經勁左

幾百人都係人 幾十萬人都係人
我地無辦法要做到200+萬人 但都係戈句你肯出黎
多你一個都好多
聽日1點 18區

我都會 因為唔熟路有額外風險

民陣唔搞我哋就一定唔得？
唔好分化呀香港人！

同意！

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

邊到係活動台

鄧寇克大撤退
英國係贏定係輸？

承認錯誤，再改進
路很長

屌，咁撚多活動點去曬呀。

香港人 加油 反抗

抗逆能力好重要，香港人，反抗！

從來冇贏過
所以唔需要怕輸

多謝你

文宣要一星期
除非有突發先可以打尖
e.g. 721 中槍 死人 831 緊急法

香港人唔好放棄！

推爆

😡

強心臟強心臟！！學下敵方厚面皮啲！唔知醜啲！！面對敵方死都唔認錯唔認輸呀！！

個人認為宣傳唔夠 主題唔清晰
早兩日中環效果仲比今日好
香港人加油

推！
堅強！

師兄講得好, 人誰無過. 最重要係 - 善補過也

p牌都照推

推
少少失誤令我地認真反省活動亂呢個問題
抵到爛
同埋咁急搞其實都唔算少人

唔係海濱公園咩

T

推，集中搞幾次大活動先

H

G

V

幫推！

其實有d事熄左連登一陣
就會發覺其實好小事

堅強

認同 最緊要係識得改善

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

謝謝 大家加油 長戰 我們實贏

其實唔係 ...被選中的細路係唔會怕輸一場兩場
甚至連輸10場 第54話贏番就得

啱
重申十次，文宣要追得上局勢，而且要俾時間民眾消化
消化唔到大家會放手
咁就真係輸

日程表真係要簡潔

多謝巴打

講真 網軍真係好撚西利 ，大家回想吓6，7月既連登幾咁勇武，忽然到今時今日改撚曬風向 變到智障一樣， 分化既分化 互屌既互屌
偽勇武與冷氣軍師既議題 裝修與民意(重未計hk01個單野)等等等等
大家必須承認 連登有不少5毛狗; 唔多只要500~1000個ac 廿個人控制已經控制到風向
大家真係要仔細諗清楚，試吓係FB TG 或者落街聽吓啲聲音 be smart!
香港人 反抗啊!!!!
願榮光歸香港

C